依家d condom 廣告真係痴線

依家d condom 廣告愈黎愈有創意，唔睇個牌子同數字真係唔知係賣緊condom

前果排播睇電視，賣賣下告白無啦啦有隻超人彈出黎，我以為兒童節目都學人賣廣告 睇到最尾話係咩持久裝先知係condom 黎，仲以為係壯陽藥。Ok fine，反正播親呢類廣告d 小朋友都訓哂，唔洗破壞佢地心中超人既正義形象。（但係點解喬寶寶黃金時段可以賣勃勃素？）

我以為超人賣condom 已經算痴線，直至我搭地鐵

呢幾年地鐵扶手電梯旁邊果d 位好鬼鍾意賣condom 廣告。我承認果d 位係幾吸引人眼球，所以一般我唔係望手機就望廣告。

初頭d condom 廣告都算正正常常，就算個model 幾正/幾騎呢都好，個condom 盒都會放係個廣告當眼處。最記得就係有個廣告有個拳手，對眼冇黎精神一睇就知係縱慾過度 。但係觀眾係非常容易就可以搵到盒condom，你一定會知係賣dom。

早兩個月睇到個廣告，夠膽死出得個數子同牌子（仲要係右下角），然後成張野都係得灰色。我仲望左幾秒研究佢賣乜野，不過睇黎我後面個阿叔道行都幾高，知我望緊乜就同我講：前世未見過咩。我即刻企返正，望到唔敢再望。

到左前日，我又搭地鐵，今次仲有個fd，咁如常望下d 廣告啦。咁啱望到個全港運動會廣告，再隔離見個兩個廣告，兩個幾正既model ，一個揸排球一個網球拍。

我同個fd 講：搞個全港運動會都咁多宣傳，你睇果兩條女，洗唔洗呀?

個fd:係呀，岡本贊助架嘛。

我即刻屌出聲。大佬呀，你d 廣告洗唔洗賣等咁唔明顯呀，邊個第一眼睇得出？依家仲要痴落全港運動會到玩保護色？

依家d condom 廣告真係痴撚線

btw 唔好問我點解唔提莊思敏，睇見佢都縮，避孕都慳返

Condom 廣告永遠高過一般廣告幾班
唔知點解

尤其係地鐵d 廣告 次次都出奇不意

可能班廣告撚有得試用
特別落力去撚

試用個model 都幾抵諗

屌你咩 乜撚野叫吸引眼球

戰神孝

詞窮撚諗唔到搶眼同注目

就係呢個 我記得地鐵果個冇盒

呢條女好撚正
另外果個巴xx仲撚正

排球衫
網球衫

巴喇沙都正

樓主冇錯 係佢唔識字姐

咁耐以黎最有創意既dom廣告都係杜蕾絲既祝人父親節快樂

舊超人啲fans都一早大哂

排球妹好正

好想同佢用

宜家先認真睇啲字
原來仲要係大碼
搞到條女好似好餓咁

呢個真係經典 不過唔係好覺香港有賣

記得日本仔玩用恐龍做主題，
搞到恐龍絕種

其實有無人用過？ 同sagami比邊個好

有冇圖望望

真心最近地鐵站果幾個model係幾撚正
經過見到都望多幾眼

排球條女正到

其實咁樣成功宣傳而令使用condom率高左/學生都識用 我覺得唔係壞事，唔係鼓吹青少年扑野，而係就算扑都要識做安全措施。

最抵死係擺左係全港運動會隔離，跣左我一野
利申北角站望到

支持安全性行為
只係d廣告依家賣到第一眼唔會有人知係賣condom

幫避孕套代言係咪即係非處女

呢個?

點解賣dom高質過其他廣告

你唔係覺得廿幾歲咁嘅樣會係處女掛?

咁嘅樣

理得佢處唔處

條女個樣好靚呀對腳又正

網球妹完全比下去

正撚到

我意思係
一個女仔代言避孕套咪即係同全世界講自己唔係處？

一望到佢我碌鳩就凍左

邊個巴打

香港地 老實講 咁嘅年紀唔洗問都知唔會係啦

唔通人地廣告仲要係個名後面寫埋佢身世咩

巴喇沙(非處女)
鍾欣桐(非處女)
咁呀

代言偉哥=不舉

地鐵果張有埋個pat嫁

淨係試打排球我都肯

做得代言人係咪有無限量供應？

有幾痴線阿 番清潮啦樓主

我係話佢d廣告賣到d人唔覺佢係賣緊果樣野

番你老母咩文盲

地鐵見過
但岡本隻字都好明顯
一眼就睇到係condom 廣告

可能比個排球吸引左 睇左兩三秒先知

分明係俾個pat 吸引左

請著我死得啦 我已經講到1999

安西教練

著少啲仲開心

摩西教練

排球妹我好想同你扑野呀

跪求巴喇莎

我屌你老母啦

運動員個個真係好癲
好似有另一款係男教練

都係岡本 ?

男女教練都有

例子黎姐

陳大文(處男)

咁冇咁多樂趣嘛

Ig 啲相邊有咁大波 墊到咁撚厚

超人得3分鐘命

係香港（或者亞洲）賣呢啲產品既廣告一定係咁，如果你一眼睇到就知係dom咁啲用字/畫面一定好露骨比人投訴
唔通下下咁直接話超簿安全套，與閪零距離磨擦咁咩

果個曾志孝黎？

之前喺地鐵見到佢 好似好撚樣衰下

佢都唔係賣靚

呢個係排球定網球

牙Fi

網球

民智未開
不過都叫有驚喜既

巴喇莎
人地食黑腸 唔會對你地有興趣

何潤東呢

近期好似多左女性做condom廣告主角 d地鐵廣告板

gay test: 有冇人覺得個排球size唔係好岩比例

黃可盈係得廣告張圖靚
其他相好普通

點解會用超人 得個3分鐘

唔係好覺

用左套都得3分鐘=用左等於冇用

我覺得最大問題係超人好難突出避孕效果，變左賣偉哥咁
係咪太認真

夠我一晚
btw唔係個廣告都唔識佢

大過個頭，跟本係籃球size

你咁講又覺

超人個賣點係咩
點持久法，變身後得果3分鐘

我估係有合作 見右上個logo就知
不過超人同偉哥會夾d

戰神

condom廣告搵超人做乜 ，得嗰三分鐘

個原意都係好嘅
起碼提供到一個安全性行為嘅知識比人
Btw教育要由細做起

你喺香港嘅存在係浪費緊我嘅資源

依家班細都唔知有冇人睇超人

網球果張差好遠

對眼冇黎精神一睇就知係縱慾過度

有哂功架，就差隻眼，小小鬥志都冇

最高質一定係父親節快樂

你班友又要買condom屌女
結婚個陣又要處女
搵處女黎搵單

邊有咁多巴打
成篇文咁打曬出離 仲要不斷推post
一睇就知係打手la

我係打手我直接po 最近果幾張啦，洗等人討論仲要半夜三更先黎開post
欲加之罪何患無辭

一開始見到重以為係美琪BB

廣角鏡頭效果令到近既大（pat, 排球）遠既細（頭）
好可能係商家想用廣角鏡突出個pat

點解會冇啦啦搵個ig女神黎拍

呢個真超正

Condom賣廣告有咩問題

痴落厹度
初初睇覺得笑得幾甜，但係睇耐左覺得有d硬 張張相都一樣既

佢ig有張相唔笑 個樣好西

我覺得佢笑先靚

seeking都識進步架嘛
如果太直接俾人發現咪無得而家咁答囉
唔幫你攞post la

seeding

On 9，超人得3分鐘咋，點持久呀，咪笑大人個口啦

反正你都假設左我係帶立場/收利益黎開post，點都可以搵位入我

唔爭在話埋張圖d 字係殘體啦，幫你講埋